《香港年度期待電影》

明日戰記

投資：逾4.5億
導演：吳炫輝
演員：古天樂、劉青雲、劉嘉玲、謝君豪、姜皓文

古天樂表示，希望透過這部電影，證明香港的特效已達國際水準

風林火山

投資：逾2億
導演：麥浚龍
演員：金城武、梁家輝、劉青雲、古天樂、高圓圓、杜德偉、姜珮瑤、衛詩雅、黃偉文、韋羅莎、吳嘉龍

落雪的銅鑼灣景

影片格調選用了導演麥浚龍最喜愛的冷酷黑白色調，雖然極為昏暗，但正好將警匪兩派對決時，劍拔弩張的氣氛完全展現出來，以帶出眾演員面臨生存的困局。

十分期待！！香港電影回歸

推推

集氣

支持支持！

明日戰記個故事設定係2055年 點解仲有現今D校車小巴

你又岩WOR，但角色設計幾正，希望故事唔好老套！

型到震

有冇同好

推

港產片？ 笑L左笑L埋右

等咗明日戰紀三年

2套都等左好耐

睇完流浪地球 唔會想再睇其他電影 真係世界級最好睇

未睇，聽人講呢套係要入場睇

支持你 記得唔好睇其他戲

其實古天樂同劉青雲有無做過愛？

三兄弟黎
古仔，家耀同青雲

可唔可以拍多啲小品 成日都警匪片

明日戰記睇定啲先啦 驚你地到時屌哂老母

岩 可惜內地好多題材都唔比拍 黎黎去去都悟空傳

怕雷聲大乳點小

未來人？

風林火山唔係黑白電影黎㗎